如果德國同瑞典都贏1:0

小組個分就全部一樣，咁會點？？

睡典首名
德國次名